# Mini-jeu

Un petit jeu où il faut survivre :
Le joueur a trois vies et doit appuyer pour que le personnage soit dans la direction de l'ennemi.

Fonctionne avec : http://segamiga.com/esplge/doc/#/common/_home